支持紐西蘭滅國揮手區

不撚知所謂既國家

滅都滅伊斯蘭國先啦 你就不撚知所謂喇

人哋紐西蘭而家同你老母做雞一樣張開雙腿俾人入侵，係唔值得可憐